ios, kaiboard 係咁提我更新

但上store 睇 都無新版本 已經係1.8.3
好煩，係咁彈出黎話要更新，點搞

我都係

點搞先

#非ios
點解要叫kai board

好煩，每次打字前要close一次

千年蟲

我以為電話問題

我都係 搞咩